差佬玩圍捕鳩拉，所有示威去番尖沙嘴旺角銅鑼灣！！！

冇普通人敢去現場，所有鋪頭收工就散水轉場

每個星期就玩呢三個地方，講完！！！

咪過老銅
油尖旺就得

圍捕鳩拉就比鳩拉既代價出黎

要所有人都會被鳩拉

乜裝都唔拎

到時大家都係普通人

乜人都一齊坐

啱啱見有個著拖鞋都俾狗咬

既然係咁，應該去番深藍區等佢鳩拉

咁先係攬炒

就算要拉都要攬住藍絲港豬商家佬一齊死

反正9拉 去一轉九龍塘/半山啦

on9 走過去就真係圍捕

普通裝束和你shop

現場好難走
唔係話轉場就轉，佢好多路都封左

打shop 打街頭乜都得

重狗就散水

尖嘴旺角要散水都大把食店住宅走避

*去老銅*

曱甴:用布袋陣捉你

*又捉400個*

不過點都好
不戀戰 不被捕
尊重手足決定

真

港島玩閪咩

去多藍屍/旅客既地方示威，實行攬炒

拉鳩埋大6佬藍絲廢老 實行攬炒

好多淆底軍師

收舖7/8點就好走
總之都係，一冇左普通人就散水

唔好帶自己電話好d 帶後備電話出去

同埋出去之前同屋企人朋友講定先 可能會比狗咬

要預備好比佢拉嘅準備

佢夠膽就拉夠過萬人 拉哂2百萬人

呢個係港共向國際解釋唔到

（香港已經係一個無形監獄

連出街表達意見嘅自由都失去 受政權暴力打壓

政治濫捕 過萬嘅政治犯） <— 好快會出現係國際新聞

思路清晰

日日都濫捕唔通唔出街咩

我都最鍾意去銅尖旺行旺
你地最好唔好累我呢啲普通市民俾人拉

解釋唔到又點
外國心諗 香港人都唔再進一步我可以點
嗌自治我就係幫到呢啲架咋

721

港島玩到爛晒走唔到

係就油尖旺

同港豬藍絲一齊攬炒

up

下星期繼續和你shop啦

推

去埋觀塘 夠藍
拉多啲廢老

push

收舖就跟遊客走人

銅鑼灣不了,次次都無好嘢
尖沙咀ok

善用起底功能
咩人夠膽公開講到咁

3區遊行咪得LO

exactly
會落街嘅分分鐘得菲傭其他都揸車嘅

要商場收皮都係攬炒 要一齊死

依家班狗玩大圍捕仲好
日日吹定風講俾班狗知會搞咩地方
（最好藍區多嘅地方）
只要呢排大家有共識唔帶文具，想行街都輕裝（勇武唔洗理，鍾意去邊就去邊，想幾時行街自己決定）

結論：
一係班狗次次重兵，搞到無人出街，攬炒經濟，好運嘅話，到時得藍絲敢出街，班狗大圍捕拉埋佢地

一係就搞到班狗唔知幾時真幾時假，撚尻佢地（不過可能會撚埋自己人，所以到咁上下時間做定期檢討，決定繼唔繼續咁玩）

拉多d港豬都好

我有一個諗法，純討論，唔知work 唔work
遊行其中一個目的係裝修師傅做野
如果係遊行區，快閃裝修，好似上星期咁，會重狗+便衣狗
如果裝修第2個區，追cam無和理非cover，一樣好易跟到
所以
如果搞咗尖沙咀遊行，裝修師傅唔好係尖沙咀裝修，去附近裝修，例如旺角油麻地，裝完，盡快混入遊行隊伍，入返大隊轉平民裝
全部和理非繼續blackbloc 遊行

鳩拉圍捕問題
難聽d講，d狗要濫捕，由佢哋繼續濫捕，最重要係裝修師傅無係現場斷正。
佢哋鳩拉濫捕既目的係嚇和理非，等和理非唔好cover勇武，只要無效，大圍捕始終會停。

戴帽先: 我唔鼓勵裝修，我只係公園入面既阿伯，鐘意歎冷氣呃水吹

去最多游客既地方

然後混入游客堆

應該轉個玩法
反正佢地9拉
梗係下次遊行去深藍區比班廢老感受下啦

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

咁呢3個地方都係圍捕尻拉架姐

終於有人講
首選尖沙咀，未比人圍捕嘅話我唔介意個個禮拜去
攬炒左個無左大陸人會死嘅水貨+奢侈品旅遊業先

另一方面睇，政府已經無哂招啦，而家連最無賴嘅招都要出。如果大家都免疫左濫捕，政府就無哂棋

行十分鐘關鋪走人

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

推 鳩拉要死得有價值

和你shop

D

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

去人多 遊客多 嘅地方，

tui

遊客區，

同藍絲一齊攬炒

日日尖沙咀，等啲大陸人覺醒下囉

人地會睇你post之後去？
你以為你邊個

Push

，

無港島人架咩

街坊look出去 等佢拉埋班支那豬！！！！！

一直唔明
反正都係圍捕
點解唔推返和你shop

咁啲名店咪.........

觀塘安全，將軍澳安全，荃灣安全

班港猪同藍畜最好你哋個個星期都係同一地方

邊區最旺

旺角呢排多返好多支那

岩呀, 同7百萬人攬炒
要做到個效果係, 連登吹雞去邊度, 跟住果個地方全日變鬼城

被濫捕 向法庭申請 - 緊急人身保護令

新年，去辦年貨

旺角係香港切爾諾貝爾

講左好多次唔好去港島
點解仲揀港島去送死

啊！！！

pish